依家買BNB遲唔遲? 利申新手

如題

Never too late

BNB 定ABNB
定係BND啊

Binance Coin 啦

有閒錢咪買囉，唔買升左又揼春

主要唔係要贏升幅，係要贏人性。
要贏人性最好就係分批入市
入少少大升，好彩都有入少少
入少少大跌，好彩只係入左少少

就係睇唔過眼你地班撚樣周圍呃人水人跌市接貨，自己就穩陣離場，啲唔識野既就比你呃左輸到仆街，尋日仲要水人借盡扮破產黎入市，我屌你老母臭閪呀，社會有你班仆街真係唔會進步只會退步嫁

Scam

好 唔該ching